突發！豐澤買家仲未入稟法院！

好失望

入左未？

輸先俾埋人地律師費，班連登仔只會叫別人做，人地唔做咪留句香港已死，之後繼續上網

無鬼用

班乞衣去曬邊

連登大法院已經判左豐澤清盤賠償買家